★2017 9-30 Apple又被訴訟！！！

根據外媒 ARS Technica 的報導，蘋果公司被一家位於北達科他州的、美洲土著部落所擁有的 MEC Resources 公司提起專利侵權訴訟，然而這家公司從未發明過類似平板電腦的產品

今年 3 月份，總部位於德克薩斯州的 Prowire 提交了針對蘋果的原始專利訴訟。該公司指控稱，iPad 4 中使用的電感器侵犯了其「電磁干擾效應最小化的電感器」專利。這項專利最初是由台灣一家名為 Fuco Technology 的公司發明的。

Apple Game Over

成間公司買起你都仲得
再唔係燒律師費燒到你破產